韓星成日劇情show英文, 但多唔多機會有西片搵佢地

唔知其實水平有幾高? 定只係練左好耐d對白

而家有netflix外國人接觸韓劇都多左好多機會

李炳憲拍過幾套西片
但普遍韓國人英文水平都唔太高，比較難去荷里活發展

美國有唔少美籍韓裔演員
唔只電影美劇都有拍

Minho